[新手]想問買木結他可以去邊到睇

新手想買支木結他學，但係吾知可以去邊度睇。有冇人可以介紹下？

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

港島區有 聽日可以1:30人地食完飯之後去睇睇

去香港原音la
喺西營盤咋嘛
今日好去la

淘寶 一舊水貨仔